# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-17 13:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-28 13:28+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

msgid "graph being uploaded can not run. "
msgstr "正在上传的图谱无法运行。"

msgid "task cannot run, the graph is being uploaded. "
msgstr "任务不可运行，当前图谱正在上传中。"

msgid "task cannot run, the current knowledge graph is running or waiting."
msgstr "任务不可运行，当前图谱状态为待运行或运行中"

msgid "{} start running success."
msgstr "{} 成功开始运行。"

msgid "delete task success"
msgstr "删除任务成功。"

msgid "stop task success."
msgstr "终止任务成功。"

msgid "Please check your parameter again."
msgstr "请重新检查输入参数。"

msgid "Please contact the developers."
msgstr "请联系开发人员"

msgid "task_id [task_id] not exists."
msgstr "任务id [task_id] 不存在。"

msgid "graph id [graph_id] not exists."
msgstr "图谱id [graph_id] 不存在。"

msgid "subgraph id [subgraph_id] not exists."
msgstr "子图id [subgraph_id] 不存在。"

msgid "task cannot run, the storage address of this graph does not exist."
msgstr "任务不可运行，图数据库地址不存在"

msgid "invalid storage address."
msgstr "无效的存储地址"

msgid "Please config a valid graph_db address for this graph."
msgstr "请重新配置图数据库。"

msgid "task cannot run, the current knowledge graph has not been configured yet."
msgstr "任务不可运行，当前图谱尚未完成配置"

msgid "Please try again after configuration."
msgstr "请在配置结束后重试"

msgid "Please try again after the task ends."
msgstr "请在任务结束后重试"

msgid "Please try again after the uploading task ends."
msgstr "请在上传任务结束后重试"

msgid "task id must be integer."
msgstr "任务id必须为正整数"

msgid "task id [task_id] not exists."
msgstr "任务id [task_id] 不存在。"

msgid "task not exists. "
msgstr "任务不存在。"

msgid "task cannot stop, because the task status is not waiting or running."
msgstr "任务不在运行在或等待中，无法终止。"

msgid "you cannot stop a completed graph task."
msgstr "不能终止已结束的任务。"

msgid "ds_id [ds_id] not exists."
msgstr "ds_id [ds_id] 不存在。"

msgid "No permissions for ds_id [ds_id]."
msgstr "没有数据源[ds_id]的权限. "

msgid "No permissions for graph [graph_id]."
msgstr "没有图谱[graph_id]的权限. "

msgid "please check your data source again."
msgstr "请重新检查数据源。"

msgid "data source doesn't match."
msgstr "数据源类型不匹配. "

msgid "Failed to get database table structure. "
msgstr "获取数据库表结构失败. "

msgid "Data source type [data_source] does not support SQL statement. "
msgstr "数据源类型 [data_source] 不支持SQL语句. "

msgid "SQL statement execution error, please check your SQL statement. "
msgstr "SQL语句执行错误，请检查你的SQL语句. "

msgid "SQL statement execution timeout, please optimise your SQL statement. "
msgstr "SQL语句执行超时，请优化你的SQL语句. "

msgid "Failed to preview data. "
msgstr "预览数据失败. "

msgid "[cause]"
msgstr "[cause]"

msgid "knowledge network id [knw_id] not exists"
msgstr "知识网络 [knw_id] 不存在"

msgid "Duplicate function name"
msgstr "函数名称重复"

msgid "Function name [name] already exists and cannot be created repeatedly."
msgstr "函数名称 [name] 已经存在，不可以重复"

msgid "function id [function_id] not exists"
msgstr "函数 id [function_id] 不存在"

msgid "Parameter [arg] Error."
msgstr "参数[arg]错误"

msgid "graphid [graphid] not exists."
msgstr "graphid [graphid] 不存在"

msgid "key type error"
msgstr "key类型错误"

msgid "key should be list of string"
msgstr "key应为字符串列表"

msgid "graphdb id [graphdb_id] not exists"
msgstr "图数据库id [graphdb_id] 不存在"

msgid "please config your graphdb again."
msgstr "请重新配置图数据库"

msgid "these keys are not supported: [unsupported_key]"
msgstr "这些字段不支持: [unsupported_key]"

msgid "some keys are not supported."
msgstr "key中有不支持的字段"

msgid "please check your parameter key again."
msgstr "请检查传入的参数key"

msgid "argument [arg] error"
msgstr "参数[arg]错误"

msgid "graph id [graphid] not exists"
msgstr "graph id [graphid] 不存在"

msgid "ontology id [otl_id] not exists"
msgstr "本体id [otl_id] 不存在"

msgid "Please config the ontology."
msgstr "请配置本体"

msgid "[class_type] [name] not exists"
msgstr "[class_type] [name] 不存在"

msgid "parameter [arg] not exists or invalid"
msgstr "参数 [arg] 不存在或者非法"

msgid "please ensure parameter [arg] exists and valid"
msgstr "请检查传入的参数 [arg] 存在且合法"

msgid "Parameter [arg] too big please lower than [max]"
msgstr "参数 [arg] 太大, 请选择小于 [max]"

msgid "Parameter [arg] not allow, please choose [allowed]"
msgstr "参数 [arg] 不被允许, 请选择 [allowed]"

msgid "The parameter graph_id type must be int!"
msgstr "参数graph_id的类型必须为整数"

msgid "graph_id [graph_id] not exists."
msgstr "graph_id [graph_id] 不存在"

msgid "graph id [graph_id] not exists"
msgstr "图谱id [graph_id] 不存在"

msgid ""
"Please check whether you have permission to delete or whther the graph is"
" running."
msgstr "请检查你是否有权限删除或图谱是否在运行中"

msgid ""
"Eceph not connected, upload function cannot be opened now, please contact"
" the System OP Admin to configure it"
msgstr "尚未接入Eceph无法开启上传功能，请联系系统运维管理员配置后使用"

msgid "Please config ECeph again."
msgstr "请重新配置ECeph"

msgid "graph_id [graph_id] is running or waiting. "
msgstr "图谱 [graph_id] 正在运行中或等待中。"

msgid "Please wait until the task finishes. "
msgstr "请在任务结束后重试"

msgid "Nebula has some error."
msgstr "Nebula有错误"

msgid "graph is running or waiting."
msgstr "图谱正在运行中或等待中。"

msgid "ontology not exists"
msgstr "本体不存在"

msgid "Nebula space has not been created yet."
msgstr "Nebula图空间尚未创建完毕。"

msgid "Please wait for 20 seconds and try again."
msgstr "请等待20s后重试。"

msgid "Opensearch has some error."
msgstr "Opensearch有错误"

msgid "[name] not exist!"
msgstr "[name] 不存在。"

#, fuzzy
msgid "schema creation failed."
msgstr "获取抽取规则失败。"

#, fuzzy
msgid "Please create schema again."
msgstr "请重新配置ECeph"

msgid ""
"the relation of start_entity, edge_name and end_entity is inconsistent "
"with the ontology"
msgstr "起点实体类、关系类名、终点实体类的关系与本体不一致。"

msgid "Please check whether the OrientDB request information is correct."
msgstr "请检查OrientDB请求信息是否正确"

msgid "Please check whether the Nebula request information is correct."
msgstr "请检查Nebula请求信息是否正确"

msgid "Please check whether your GraphDB service is running normally."
msgstr "请检查图数据库服务是否正常运行"

msgid "Please check whether your DB name is correct."
msgstr "请检查图数据库名称是否正确"

msgid "knowledge graph is waiting build, please calculate after building"
msgstr "知识图谱在等待运行中，构建完成后可进行计算。"

msgid "Please check graph status"
msgstr "请检查图谱状态"

msgid "knowledge graph is building, please calculate after building"
msgstr "知识图谱正在运行中，构建完成后可进行计算。"

msgid "knowledge graph is configuring build, please calculate after building"
msgstr "知识图谱正在配置中，构建完成后可进行计算。"

msgid ""
"knowledge graph store in NebulaGraph, if you need intelligence score, "
"please calculate after building successfully"
msgstr "知识图谱存储在nebula图数据库，如果你需要智商值，请在成功构建后计算。"

msgid "call async task service error"
msgstr "调用异步任务服务错误"

msgid "[detail]"
msgstr "[detail]"

msgid "async task service internal error"
msgstr "异步任务服务内部错误"

msgid "cancel async task error, service internal error"
msgstr "异步任务取消错误，服务内部错误"

msgid "graph intelligence info query error"
msgstr "图谱智商信息查询错误"

msgid "network intelligence info query error"
msgstr "知识网络智商信息查询错误"

msgid ""
"Knowledge graph status invalid, please calculate after building "
"successfully"
msgstr "知识图谱构建状态非法, 请构建后再计算"

msgid "knowledge network [knw_id] not exists"
msgstr "知识网络 [knw_id] 不存在"

msgid "please config your knowledge network again."
msgstr "请重新配置图数据库"

msgid "knowledge graph [graph_id] not exists"
msgstr "知识图谱 [graph_id] 不存在"

msgid "Please check the database connection."
msgstr "请检查数据库连接情况"

msgid "Please improve your knowledge capacity."
msgstr "请扩大知识容量。"

msgid ""
"The specified knowledge_id [knowledge_id] does not exist, lexicon "
"creation failed!"
msgstr "指定的知识网络id [knowledge_id] 不存在，词库创建失败"

msgid ""
"Lexicon name [lexicon_name] already exists and cannot be created "
"repeatedly."
msgstr "词库名称 [lexicon_name] 已经存在，不可以重复创建"

msgid "[ErrorDetails]"
msgstr "[ErrorDetails]"

msgid "Please check the type, size and content format of the uploaded file."
msgstr "请核对上传文件的大小、类型以及内容格式"

msgid "Only one file can be selected at most."
msgstr "仅支持上传一个文件"

msgid "Please select upload file again."
msgstr "请重新选择上传文件"

msgid "The file format only supports txt and CSV."
msgstr "文件格式错误，仅支持txt、csv"

msgid "File content format error."
msgstr "文件内容格式错误"

msgid ""
"Please check the content and format of the document according to the "
"template."
msgstr "请按照模板核对文件内容格式"

msgid "The file only supports UTF-8 encoding."
msgstr "上传文件只支持UTF-8编码"

msgid "Please confirm the file code and reselect the file."
msgstr "请确认文件编码，重新选择文件"

msgid "The amount of uploaded file data exceeds."
msgstr "上传文件数据量超出"

msgid ""
"The uploaded file must be less than 10M and the number of lines must be "
"less than 350000."
msgstr "文件大小不可超过10M，且在35万行以内"

msgid ""
"The specified knowledge_id [knowledge_id] does not exist, get labels "
"failed!"
msgstr "指定的知识网络id [knowledge_id] 不存在，获取标签失败"

msgid ""
"The specified knowledge_id [knowledge_id] does not exist, get lexicon "
"failed!"
msgstr "指定的知识网络id [knowledge_id] 不存在，获取词库信息失败"

msgid "The specified lexicon id [lexicon_id] does not exist, get lexicon failed!"
msgstr "指定的词库id [lexicon_id] 不存在，获取词库信息失败"

msgid "The specified lexicon id [lexicon_id] does not exist."
msgstr "指定的词库id [lexicon_id] 不存在"

msgid "The format of the new data [data] does not match the original data"
msgstr "新数据 [data] 和词库中已有数据的格式不匹配"

msgid "Please check lexicon format again."
msgstr "请重新检查词库格式。"

msgid "The newly added word [data] already exists."
msgstr "新增的词汇[data]已经存在."

msgid "lexicon [lexicon_id] status is running, cannot insert."
msgstr "running状态的词库[lexicon_id]，无法新增词汇"

msgid "lexicon status is running, please make sure lexicon status is correct."
msgstr "词库状态running，请确保词库状态正确"

msgid "The specified lexicon word [lexicon_word] does not exist."
msgstr "指定的词库词汇 [lexicon_word] 不存在"

msgid "New data [new_info] and original data [old_info] fields are inconsistent."
msgstr "新数据 [new_info] 和 已有数据 [old_info] 的字段不一致"

msgid "The modified word [lexicon_word] already exists."
msgstr "修改后的词汇[lexicon_word]已经存在."

msgid "lexicon [lexicon_id] status is running, cannot edit word."
msgstr "running状态的词库[lexicon_id]，无法编辑词汇"

msgid "There is no deleted data [delete_data] in the specified lexicon."
msgstr "需要删除的词 [delete_data] 在指定的词库中不存在"

msgid "lexicon [lexicon_id] status is running, cannot delete word."
msgstr "running状态的词库[lexicon_id]，无法删除词汇"

msgid "lexicon [lexicon_id] status is running, cannot export."
msgstr "running状态的词库[lexicon_id]，无法导出"

msgid "Please see the error prompt for details."
msgstr "请查看详细的错误提示信息"

msgid "Please check the type and size of the uploaded file."
msgstr "请核对上传文件的大小、类型以及内容格式"

msgid "New data and original data fields are inconsistent"
msgstr "导入的数据和词库已有数据字段不一致"

msgid "Select at least one file."
msgstr "请至少选择一个文件"

msgid "lexicon [lexicon_id] status is running, cannot import words."
msgstr "running状态的词库[lexicon_id]，无法导入词汇"

msgid "Parameters Error!"
msgstr "参数错误！"

msgid "Please check your parameters."
msgstr "请重新检查输入参数。"

msgid "[description]"
msgstr "[description]"

msgid "send async task failed."
msgstr "异步任务请求失败."

msgid "get extraction rules failed."
msgstr "获取抽取规则失败。"

msgid "data_source in the parameter is inconsistent with that of the database."
msgstr "参数中的data_source与数据库中的不一致。"

msgid "ds_id [ds_id] not in the data source selected for the graph."
msgstr "ds_id [ds_id] 不在图谱选择的数据源中"

msgid "get extract result failed."
msgstr "获取抽取结果失败."

msgid "the celery task id not exist."
msgstr "celery 任务id不存在."

msgid "preview data failed."
msgstr "预览数据失败。"

msgid "preview mysql data failed."
msgstr "预览mysql数据失败。"

msgid "preview kingbasees data failed."
msgstr "预览kingbasees数据失败。"

msgid "preview sqlserver data failed."
msgstr "预览sqlserver数据失败。"

msgid "preview postgresql data failed."
msgstr "预览postgresql数据失败。"

#, fuzzy
msgid "preview ClickHouse data failed."
msgstr "预览hive数据失败。"

msgid "preview hive data failed."
msgstr "预览hive数据失败。"

msgid "show anyshare file failed."
msgstr "展示anyshare文件失败。"

msgid "files of this type is not supported."
msgstr "不支持这种类型的文件。"

msgid "only csv or json files can be previewed."
msgstr "仅支持预览csv和json文件。"

msgid "preview anyshare data failed."
msgstr "预览anyshare数据失败"

msgid "add new task failed."
msgstr "添加新任务失败。"

msgid ""
"can't add new task because the number of task has reached the upper "
"limitation."
msgstr "不能添加新任务因为任务数量已达到上限。"

msgid "Please try again later."
msgstr "请稍后重试。"

msgid "ontology_id [ontology_id] not exists."
msgstr "本体id [ontology_id] 不存在"

msgid "Duplicate ontology name."
msgstr "本体名称重复"

msgid "Ontology name [name] already exists, please modify it"
msgstr "本体名称 [name] 已存在，请修改"

msgid "ontology [otl_id] does not exist in knowledge network [knw_id]. "
msgstr "本体[otl_id]不在知识网络[knw_id]中。"

msgid "knw_id [knw_id] not exists"
msgstr "knw_id [knw_id] 不存在。"

msgid "celery_task_id [celery_task_id] not exists"
msgstr "celery_task_id [celery_task_id] 不存在。"

msgid "otl_id [otl_id] not exists. "
msgstr "本体id [otl_id] 不存在"

msgid "otl_id [otl_id] not in ontology library. "
msgstr "otl_id [otl_id] 不在本体库中。"

msgid "Data source type [data_source] does not support SQL extracting. "
msgstr "数据源类型 [data_source] 不支持SQL抽取. "

msgid "Duplicate field names exist in SQL extracting results. "
msgstr "sql抽取结果中存在重复的字段名. "

msgid ""
"Data extracting is empty, please re-select the data table used in SQL "
"statement or go database to add data"
msgstr "数据抽取为空，请更换SQL语句中的数据表或者前往数据库补充数据"

msgid "subgraph name [name] already exists."
msgstr "子图名称 [name] 已存在."

msgid "there are entity classes or edge classes not in the ontology. "
msgstr "有实体类或边类不在本体中。"

msgid "graph is running or waiting"
msgstr "图谱正在运行中或等待中。"

msgid "Please stop building graph or wait the graph finish building."
msgstr "请等待图谱构建成功或停止构建。"

msgid "subgraph_id [subgraph_id] not exists."
msgstr "子图 [subgraph_id] 不存在."

msgid "subgraph name already exists."
msgstr "子图名称 [name] 已存在."

msgid "names of these subgraphs are duplicate: [items]"
msgstr "这些子图的名字有重复项：[items]"

msgid "ungrouped subgraph [subgraph_id] cannot rename."
msgstr "未分组的子图 [subgraph_id] 不能重命名."

msgid "you cannot rename ungrouped."
msgstr "不能对未分组重命名。"

msgid "subgraph [subgraph_id] name cannot be 未分组 or ungrouped. "
msgstr "子图 [subgraph_id] 的名称不能为 未分组 或 ungrouped."

msgid "graph status is running, cannot delete subgraph."
msgstr "图谱状态为运行中，无法删除子图 [subgraph_id]."

msgid "graph status is waiting, cannot delete subgraph."
msgstr "图谱状态为待构建，无法删除子图 [subgraph_id]."

msgid "cannot delete ungrouped subgraph [subgraph_id]."
msgstr "不可删除未分组的子图"

msgid "Please change the subgraph to delete."
msgstr "请更换要删除的子图"

msgid "subgraph_id [subgraph_id] does not exist or does not match the graph_id."
msgstr "子图 [subgraph_id] 不存在或与图谱id不符合."

msgid "The parameter graph_id must be int!"
msgstr "参数 graph_id 必须为整数。"

msgid "parameters cannot be both graph_id and task_id."
msgstr "参数不能同时为 graph_id 和 task_id 。"

msgid "graph_id must be int."
msgstr "graph_id 必须为正整数"

msgid "graph_id must be larger than zero."
msgstr "graph_id必须大于0."

msgid "task_id must be int."
msgstr "任务id必须为正整数"

msgid "task_id must be larger than zero."
msgstr "任务id必须为正整数"

msgid "parameter must be graph_id or task_id."
msgstr "参数必须为 graph_id 或 task_id。"

msgid "parameter task_id must be int!"
msgstr "任务id必须为正整数"

msgid "parameter task_id cannot be 0!"
msgstr "参数 task_id 不能为0."

msgid "NO parameter %s. "
msgstr "缺少参数 %s. "

msgid " must be number！"
msgstr "必须为数字！"

msgid "ds_id must be int "
msgstr "ds_id必须为正整数"

msgid "The parameter graph id type must be int!"
msgstr "参数graph_id的类型必须为整数"

msgid "graph upload can not delete"
msgstr "正在上传中的图谱不可删除"

msgid "please wait upload finished"
msgstr "请等待上传任务结束"

msgid "Incorrect parameter format"
msgstr "参数格式错误"

msgid "graph task is not normal or graph status is not finish"
msgstr "图谱最后一次构建失败或图谱构建未完成"

msgid "Please check graph or task status"
msgstr "请校验图谱或任务状态"

#, python-format
msgid "knw id %s not exists"
msgstr "知识网络id %s 不存在"

msgid "get file error"
msgstr "获取文件失败"

msgid "unexception error"
msgstr "未知错误"

msgid "parameter graph_id must be int!"
msgstr "参数 graph_id 必须为整数。"

msgid "parameter subgraph_id must be int!"
msgstr "参数 subgraph_id 必须为整数。"

msgid "parameter subgraph_id cannot be 0!"
msgstr "参数 subgraph_id 不能为0."

msgid "parameter graph_id cannot be empty. "
msgstr "参数 graph_id 不能为空。"

msgid "parameter graph_id must be integer. "
msgstr "graph_id必须为正整数"

msgid "parameter graph_id must be larger than zero. "
msgstr "参数 graph_id 必须大于0."

msgid "parameter subgraph_ids cannot be empty. "
msgstr "参数 subgraph_ids不能为空。"

msgid "parameter subgraph_ids must be a list. "
msgstr "参数 subgraph_ids 必须为列表。"

msgid "parameter subgraph_id {} must be int!"
msgstr "参数 subgraph_id 必须为整数。"

msgid "parameter subgraph_id must be larger than zero!"
msgstr "参数 subgraph_id 必须大于0."

msgid "parameter graph_ids must be a list. "
msgstr "参数 graph_ids 必须为列表。"

msgid "graph_id {} must be int. "
msgstr "graph_id {} 必须为正整数"

msgid "graph_id {} must be larger than zero. "
msgstr "graph_id {} 必须大于0."

msgid "parameter to_be_uploaded must be 0 or 1. "
msgstr "参数 to_be_uploaded 必须为0或1."

msgid "graph_id cannot be empty."
msgstr "graph_id不能为空。"

msgid "graph_id must be integer."
msgstr "graph_id必须为正整数。"

#, fuzzy
msgid " cannot be empty. "
msgstr "不能为空"

#, fuzzy
msgid " must be string. "
msgstr "必须为字符串"

msgid " must be in "
msgstr "必须是"

msgid " must be list "
msgstr "必须为列表"

msgid "length of graph_data cannot be larger than 100."
msgstr "graph_data的长度不能超过100."

msgid "item of graph_data must be dict. "
msgstr "graph_data的项必须是dict"

msgid "when data_type is edge, the graph_data must have start, end, edge_pros. "
msgstr "当data_type是edge时，graph_data必须包含start、end和edge_pros"

msgid "when data_type is edge, the graph_data must have start, end. "
msgstr "当data_type是edge时，graph_data必须包含start和end"

msgid "the start of graph_data must be dict. "
msgstr "graph_data的start必须是dict"

msgid "the start of graph_data must be have _start_entity. "
msgstr "graph_data的start必须包含_start_entity"

msgid "The start entity class type of multiple data should be consistent."
msgstr "多条数据的起点实体类应该相同"

msgid "the end of graph_data must be dict. "
msgstr "graph_data的end必须是dict"

msgid "the end of graph_data must be have _end_entity. "
msgstr "graph_data的end必须包含_end_entity"

msgid "The end entity class type of multiple data should be consistent."
msgstr "多条数据的终点实体类应该相同"

msgid "the edge_pros of graph_data must be dict. "
msgstr "graph_data的edge_pros必须是dict"

msgid " must be int, and more than zero!"
msgstr " 必须是整型，并且大于0."

msgid "failed to obtain the uploaded file. "
msgstr "获取上传文件失败。"

msgid "the number of uploaded files can only be 1. "
msgstr "上传文件的数量只能为1."

msgid "the type of uploaded file can only be xlsx or json. "
msgstr "上传文件的类型只能为xlsx或json"

msgid "the size of uploaded file can not be larger tha 10M. "
msgstr "上传文件的大小不能大于10M。"

msgid "parameter knw-id cannot be empty. "
msgstr "参数 knw-id 不能为空。"

msgid "parameter celery_task_id is missing! "
msgstr "缺少参数 celery_task_id !"

msgid "parameter knw_id is missing! "
msgstr "缺少参数 knw_id !"

msgid "parameter knw_id must be int. "
msgstr "参数 knw_id 必须是 int 类型."

msgid "parameter format is missing! "
msgstr "缺少参数 format !"

msgid "parameter format must be xlsx or json. "
msgstr "参数format必须是xlsx或json."

msgid "parameter otl_id is missing! "
msgstr "缺少参数 otl_id !"

msgid "parameter otl_id must be int. "
msgstr "参数 otl_id 必须为正整数. "

msgid "Anyshare 7 test connection fail"
msgstr "Anyshare7连接测试失败"

msgid "transform json file failed. "
msgstr "转换json文件失败。"

msgid "failed to get running task."
msgstr "获取正在运行的任务失败。"

msgid "get multi task name failed."
msgstr "获取多个任务名称失败。"

msgid "task start failed."
msgstr "任务开始失败。"

msgid " task start failed."
msgstr "任务开始失败。"

msgid "can`t get task information"
msgstr "获取任务信息错误"

msgid ""
"File content error, please download the template and complete the "
"document according to the format requirements."
msgstr "文件内容错误，请下载模板，并按照格式填写。"

msgid "Import failed! Ontology name is empty. Please modify and try again."
msgstr "导入失败！本体名称为空，请修改后重试"

msgid ""
"Import failed! The format of the ontology name is incorrect. Please "
"modify and try again."
msgstr "导入失败！本体名称格式不正确，请修改后重试"

msgid ""
"Import failed! The ontology name already exists. Please modify and try "
"again."
msgstr "导入失败！本体名称已存在，请修改后重试"

msgid ""
"Import failed! The format of ontology description is incorrect. Please "
"modify and try again."
msgstr "导入失败！本体描述格式不正确，请修改后重试"

msgid ""
"Import failed! The format of ontology domain is incorrect. Please modify "
"and try again."
msgstr "导入失败！本体领域标签格式不正确，请修改后重试"

msgid "Operation failed, importing entities in bulk, please try again later"
msgstr "操作失败，正在批量导入实体，请稍后重试"

msgid "Show table False"
msgstr "展示表失败。"

msgid "the username or password of mysql is incorrect."
msgstr "mysql的用户名或密码不正确。"

msgid "Mysql does not have this database or table."
msgstr "mysql没有这个数据库或表。"

msgid "the username or password of postgresql is incorrect."
msgstr "postgresql的用户名或密码不正确。"

msgid "PostgreSQL does not have this database or table."
msgstr "PostgreSQL没有这个数据库或表。"

msgid "the username or password of sqlserver is incorrect."
msgstr "sqlserver的用户名或密码不正确。"

msgid "sqlserver does not have this database or table."
msgstr "sqlserver没有这个数据库或表。"

msgid "the username or password of kingbasees is incorrect."
msgstr "kingbasees的用户名或密码不正确。"

msgid "kingbasees does not have this database or table."
msgstr "kingbasees没有这个数据库或表。"

#, fuzzy
msgid "the username or password of ClickHouse is incorrect."
msgstr "hive的用户名或密码不正确。"

msgid "ClickHouse does not have this database or table."
msgstr "ClickHouse没有这个数据库或表。"

msgid "the username or password of hive is incorrect."
msgstr "hive的用户名或密码不正确。"

msgid "Hive dose not have this database or table."
msgstr "hive没有这个数据库或表。"

msgid "Anyshare dose not have this file."
msgstr "anyshare没有这个文件。"

msgid "can not get all of files of anyshare."
msgstr "无法获取anyshare的全部文件。"

msgid "Password decoding failed. "
msgstr "密码解码失败. "

msgid "Password encryption error"
msgstr "密码解密错误"

msgid "test connection success"
msgstr "测试连接成功"

msgid "User or Password in mysql have error"
msgstr "mysql的用户名或密码不正确"

#, fuzzy
msgid "test connection fail, check your parameter again"
msgstr "测试连接失败，请重新检查输入参数"

msgid "Anyshare7 test connection success"
msgstr "Anyshare7测试连接成功"

msgid "User or password in hive has some error"
msgstr "hive的用户名或密码错误"

msgid "vhost error"
msgstr "vhost错误"

msgid "host error"
msgstr "host错误"

msgid "port error"
msgstr "port错误"

msgid "queue error"
msgstr "queue错误"

msgid "User or Password in sqlserver have error"
msgstr "sqlserver的用户名或密码不正确"

msgid "User or Password in kingbasees have error"
msgstr "kingbasees的用户名或密码不正确"

msgid "User or Password in PostgreSQL have error"
msgstr "PostgreSQL的用户名或密码不正确"

msgid "User or Password in ClickHouse have error"
msgstr "ClickHouse的用户名或密码不正确"

msgid "data_source no rule"
msgstr "没有此类型数据源"

#, python-format
msgid "id %s not exist!"
msgstr "id %s 不存在。"

msgid "database already have the same name"
msgstr "名字已存在"

msgid "insert success"
msgstr "添加成功"

msgid "you have an error in your SQL!"
msgstr "SQL出错"

#, python-format
msgid "id  %s not exist!"
msgstr "id %s 不存在。"

msgid "update fail"
msgstr "更新失败"

msgid "update dsId success"
msgstr "更新成功。"

#, python-format
msgid "ds_id  %s not exist!"
msgstr "ds_id %s 不存在。"

#, fuzzy
msgid "ds_id not exist!"
msgstr "ds_id 不存在。"

#, fuzzy
msgid "data source isn't hive"
msgstr "数据源类型不是hive"

#, python-format
msgid "Table '%s' or model '%s' doesn't exist. "
msgstr "表 '%s' 或者模式 '%s' 不存在. "

msgid ""
"Eceph connection failed. Please turn off the upload function and contact "
"the System OP Admin to check the relevant configuration"
msgstr "Eceph连接失败。请先关闭上传功能并联系系统运维管理员检查相关配置"

msgid " not exist!"
msgstr "不存在。"

#, python-format
msgid "get %s fail"
msgstr "获取%s失败"

msgid "Failed to delete the graph, it is being used in domain cognitive service. "
msgstr "删除图谱失败, 此图谱被领域认知服务使用. "

msgid "delete graph failed, alg-server delete canvases error. "
msgstr "删除图谱失败, alg-server删除画布错误. "

msgid "delete fail "
msgstr "删除失败"

msgid "insert connection fail"
msgstr "添加连接错误"

#, python-format
msgid "graph_id  %s not exist!"
msgstr "图谱id %s 不存在！"

msgid "graph_id error"
msgstr "graph_id错误"

msgid "get graph error: mysql connect error"
msgstr "获取图谱错误：mysql连接错误"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "user does not have access to the knowledge network"
msgstr "用户没有知识网络权限"

msgid "user does not have access to the data source, ds_id:"
msgstr "用户没有数据源权限，ds_id:"

msgid "not a json structed"
msgstr "不是json结构"

msgid "check the file"
msgstr "检查文件"

msgid "content error in json file"
msgstr "json文件中的内容错误"

msgid "can not support the version of file"
msgstr "无法支持当前文件版本"

msgid "An error occurred during the upgrade process"
msgstr "升级脚本发生异常"

msgid "can not find version in json file"
msgstr "无法获取json文件版本"

msgid "graph_Name length cannot exceed 50"
msgstr "图谱名称长度超过50"

msgid "entity name \"{}\" does not consistent with ontology. "
msgstr "实体类名\"{}\"与本体不一致"

msgid "property of entity class \"{}\" does not consistent with ontology. "
msgstr "实体类的属性\"{}\"与本体不一致"

msgid ""
"otl_prop \"{otl_prop}\" of entity class \"{entity_name}\" must config "
"property mapping. "
msgstr "实体类\"{entity_name}\"的otl_prop \"{otl_prop}\" 必须配置属性映射"

msgid "missing entity {}"
msgstr "缺少实体类{}"

msgid "edge relation \"{}\" does not consistent with ontology. "
msgstr "关系\"{}\"与本体不一致"

msgid ""
"edge_prop \"{edge_prop}\" of edge relation \"{edge_relation}\" must "
"config property mapping. "
msgstr "关系\"{edge_relation}\"的edge_prop \"{edge_prop}\"必须配置属性映射"

msgid "missing relation {}"
msgstr "缺少关系类{}"

msgid "graph_data does not have merge property \"{}\": {}"
msgstr "graph_data没有融合属性\"{}\": {}"

msgid "data_type of graph_data \"{}\" is incorrect: {}"
msgstr "graph_data\"{}\"的数据类型不正确: {}"

msgid "graph_data start does not have _vid or merge property \"{}\": {}"
msgstr "graph_data的start没有_vid或融合属性\"{}\": {}"

msgid "graph_data end does not have _vid or merge property \"{}\": {}"
msgstr "graph_data的end没有_vid或融合属性\"{}\": {}"

msgid "data_type of graph_data edge_pros \"{}\" is incorrect: {}"
msgstr "graph_data的edge_pros\"{}\"的数据类型不正确: {}"

msgid "graph_data have property \"{}\" that do not exist in the ontology: {}"
msgstr "graph_data的属性\"{}\"在本体中不存在: {}"

msgid ""
"graph_data edge_pros have property \"{}\" that do not exist in the "
"ontology: {}"
msgstr "graph_data的edge_pros的属性\"{}\"在本体中不存在: {}"

msgid "entity {} not in the ontology. "
msgstr "实体类 {} 不在本体中。"

msgid "edge {} not in the ontology. "
msgstr "边类 {} 不在本体中。"

msgid "subgraph id {} has unexpected classes: "
msgstr "子图 {} 有实体类或边类不在本体中："

msgid "get task of otl fail"
msgstr "获取本体任务失败。"

msgid "get all otl task result  fail"
msgstr "获取所有本体任务结果失败。"

msgid "The url api/builder/v1/ds/dsid dsid type must be int!"
msgstr "URL:api/builder/v1/ds/dsid 中 dsid 类型必须为整型"

msgid ""
" only support English and Chinese, numbers and underline, and the length "
"is 0-50 digits."
msgstr "长度应为0-50字符,且仅支持输入中英文、数字和下划线. "

msgid "test connection fail"
msgstr "测试连接错误"

msgid "is None type ;"
msgstr "为空；"

msgid " must be int "
msgstr "必须是正整数"

msgid "`s value must more than one "
msgstr "的值必须大于1"

msgid " must be str "
msgstr "必须为字符串"

msgid " isn`t a valid parameter "
msgstr "不是有效的参数"

msgid " isn`t a valid parameter"
msgstr "不是有效的参数"

msgid "`s length must more than zero "
msgstr "的长度必须大于0"

msgid " must be string "
msgstr "必须为字符串"

msgid " must be  list ; "
msgstr "必须为列表；"

msgid "`s length can`t be zero"
msgstr "的长度不能为零"

msgid "has some error : "
msgstr "有错误："

msgid "These parameters :"
msgstr "这些参数："

msgid " are inexistence ; "
msgstr "不存在；"

msgid "  are exist but empty or have blankspace :"
msgstr "存在但是为空或者有空格；"

msgid "  are exist but name is reduplicative :"
msgstr "存在但是重复了；"

msgid "subgraph_ids cannot be empty."
msgstr "subgraph_ids不能为空。"

msgid "subgraph_ids must be a list."
msgstr "subgraph_ids 必须为列表。"

msgid "subgraph_ids have repeating items."
msgstr "subgraph_ids 有重复项。"

msgid "subgraph_id must be int and must be larger than zero."
msgstr "subgraph_id必须大于0."

msgid "write_mode cannot be empty."
msgstr "参数 name 不能为空。"

msgid "write_mode must be skip or overwrite."
msgstr "write_mode必须为skip或overwrite。"

msgid "flag must be full or increment."
msgstr "flag必须为full或increment"

#, python-format
msgid "parameters: %s can not be empty!"
msgstr "参数 %s 不能为空。"

msgid "parameters: page must be int, and more than zero!"
msgstr "参数 graph_id 必须大于0."

msgid "parameters: order must be asc or desc!"
msgstr "参数 return_all 只能为 False 或 True。"

msgid ""
"parameters: status must be in (normal, running, waiting, failed, stop, "
"all)!"
msgstr "参数 status 只能为 (normal, running, waiting, failed, stop, all) 之一。"

msgid "parameters: graph_name Length over 50."
msgstr "graph_id必须为正整数"

msgid "parameters: size must be int, and more than zero!"
msgstr "参数 subgraph_id 必须大于0."

msgid "parameters: tas_type must be in (full,increment,all)"
msgstr "参数 task_ids 的内容必须为整数。"

msgid "parameters: trigger_type must be in (0,1,2,all)"
msgstr "参数 graph_id 必须为整数。"

#, python-format
msgid "parameters: %s error!"
msgstr "参数 %s 错误"

#, python-format
msgid "parameters: %s illegal!"
msgstr "参数：%s 缺失！"

#, python-format
msgid "parameters: %s no rule!"
msgstr "参数 %s 不能为空。"

msgid "unknown error!"
msgstr "未知错误！"

#, python-format
msgid " parameters: %s can not be empty !"
msgstr " 参数 %s 不能为空！"

msgid " parameters: "
msgstr " 参数："

msgid " must be ascend or descend!"
msgstr " 必须为 ascend 或 descend。"

msgid " must be in [normal, waiting, failed, stop, all]!"
msgstr " 必须为 (normal, waiting, failed, stop, all) 之一。"

msgid " must be 0, 1, 2!"
msgstr " 必须是 (0,1,2) 之一；"

msgid " must be full or increment!"
msgstr " 必须为 full 或 increment"

#, fuzzy
msgid " must be structured!"
msgstr "必须为字符串"

#, python-format
msgid " parameters:  %s  error!"
msgstr " 参数 %s 错误！"

#, python-format
msgid " parameters: %s illegal!"
msgstr " 参数：%s 非法！"

#, python-format
msgid " parameters: %s no rule!"
msgstr " 参数 %s 不合规。"

msgid " must be str！"
msgstr "必须为字符串! "

msgid " irregular！"
msgstr "不规范！"

msgid ""
" only support English and Chinese, numbers and special symbols on the "
"keyboard, and the length is 0-50 digits."
msgstr "长度应为0-50字符,且仅支持输入中英文、数字和键盘上的特殊符号. "

msgid "ds_auth must be str"
msgstr "ds_auth必须为字符串"

msgid " parameters: ds_auth must be number"
msgstr " 参数：ds_auth必须是数字！"

msgid " Characters are not _, Chinese, English！"
msgstr "字符只支持下划线'_'，中，英文！"

msgid " parameters: json_schema must be json_string; "
msgstr " 参数：json_schema必须是json格式;"

msgid " parameters: json_schema can't be empty; "
msgstr " 参数: json_schema 不能为空; "

msgid " parameters: json_schema can't be empty;"
msgstr " 参数: json_schema 不能为空;"

msgid " can not be 0！"
msgstr "不能为0"

msgid " do not have the connect type"
msgstr "没有这个连接方式"

msgid " must use odbc connect type"
msgstr "必须使用odbc连接方式"

msgid "connect_type must be 'odbc' or ''"
msgstr "connect_type必须是'odbc'或者''"

msgid " parameters: ds_port must be int"
msgstr " 参数：ds_port必须是整型！"

msgid " parameters: ds_port must in 1~65535"
msgstr " 参数：ds_port必须介于1~65535！"

msgid " parameters: data_type must be str"
msgstr " 参数：data_type必须是字符串类型！"

msgid " parameters: extract_type must be str"
msgstr " 参数：extract_type必须是字符串类型！"

msgid " parameters: data_source must be str"
msgstr " 参数：data_source必须是字符串类型！"

msgid ""
" parameters:data_type is structured  parameters:extract_type must be "
"standardExtraction!"
msgstr ""
" 参数:data_type 是 structured 参数:extract_type 必须是 standardExtraction!"

msgid ""
"parameters: data_type is unstructured  parameters: extract_type must be "
"modelExtraction!"
msgstr " 参数:data_type 是 unstructured 参数:extract_type 必须是 modelExtraction!"

msgid ""
" parameters:data_type is unstructured  parameters:data_source must be "
"Anyshare!"
msgstr " 参数:data_type 是 unstructured 参数:data_source 必须是 Anyshare!"

msgid "parameters must be json"
msgstr "参数必须是json格式"

msgid ""
" parameters: data_source must be [mysql, hive, "
"sqlserver, kingbasees, postgresql]"
msgstr ""
" 参数:data_source 必须是 [mysql, hive sqlserver, "
"kingbasees, postgresql] 之一"

msgid " parameters: data_source can not be empty !"
msgstr " 参数:data_source 不能为空！"

msgid " parameters: ds_port must be int !"
msgstr " 参数：ds_port必须是整型！"

msgid " parameters: ds_port must in 1~65535 !"
msgstr " 参数：ds_port必须介于1~65535！"

msgid "parameters: ds_id must be int !"
msgstr "参数：ds_id必须是整型！"

msgid "parameters: ds_auth must be str !"
msgstr "参数：ds_auth必须是字符串类型！"

msgid " parameters: ds_auth must be number !"
msgstr " 参数：ds_auth必须是数字！"

msgid "parameters: {} must be str !"
msgstr "参数：{} 必须为字符串。"

msgid " Characters are not _, Chinese, English！ And can't be empty"
msgstr "字符只支持下划线'_'，中，英文！并且不能为空"

msgid " must be str"
msgstr "必须为字符串"

msgid "parameters:  %s  are not required!,"
msgstr "参数：%s 不需要！"

msgid "parameters:  %s  are Missing!,"
msgstr "参数：%s 缺失！"

msgid "parameters task_id must be list!"
msgstr "task_id必须为列表"

msgid "parameters: task_ids content must be int."
msgstr "参数 task_ids 的内容必须为整数。"

msgid "parameters: task_ids list can not be empty."
msgstr "参数 task_ids 列表不能为空。"

msgid " is not required. "
msgstr " 多余"

msgid " cannot be empty. "
msgstr "不能为空"

#, fuzzy
msgid " must be number."
msgstr "必须为数字！"

msgid " less than 1."
msgstr " 小于1"

msgid " is required. "
msgstr " 是需要的"

msgid " must be dict."
msgstr "必须是字典。"

msgid " cannot be empty."
msgstr "不能为空"

msgid " parameters: partition_infos partition"
msgstr " 参数: partition_infos的分区字段"

#, fuzzy
msgid "'s expression must be str"
msgstr "的表达式必须为字符串"

msgid "Parameter %s must be a int type. "
msgstr "参数 %s 必须为 int 类型. "

msgid "Parameter %s must be a string type. "
msgstr "参数 %s 必须为 string 类型. "

msgid "Parameter %s must be in %s. "
msgstr "参数 %s 必须在 %s 中. "

msgid "Parameter %s cannot be empty. "
msgstr "参数 %s 不能为空. "

msgid "Parameter sql only support entering a single statement. "
msgstr "参数 sql 仅支持输入单条语句. "

msgid "Parameter sql must be a query statement. "
msgstr "参数 sql 必须为查询语句. "

msgid "parameter knw_id must be larger than zero. "
msgstr "参数 knw_id 必须大于零."

msgid "parameter name must be string. "
msgstr "参数 name 必须为 string 类型."

msgid "parameter name cannot be empty. "
msgstr "参数 name 不能为空。"

msgid ""
"parameter name cannot exceed 50 characters and characters must be "
"numbers, _, chinese or english. "
msgstr "参数 name 不能超过50个字符且只能由数字、下划线、中文和英文组成。"

msgid "parameter language must be string. "
msgstr "参数 language 必须为 string 类型."

msgid "parameter language cannot be empty. "
msgstr "参数 language 不能为空."

msgid "parameter language must be in {}; "
msgstr "参数 language 必须在{}; "

msgid "parameter code must be string. "
msgstr "参数 code 必须为 string 类型. "

msgid "parameter code cannot be empty. "
msgstr "参数 code 不能为空. "

msgid "The number of code bytes must be less than 16M;"
msgstr "参数 code 的字节数应小于16M;"

msgid "the code only supports a single statement. "
msgstr "图查询语言仅支持单条语句. "

msgid "parameter description must be string. "
msgstr "参数 description 必须为 string 类型."

msgid ""
" consists of Chinese, English, number and special symbols, and the length"
" is 0-150 digits."
msgstr "长度应为0-150，并且由中英文、数字及特殊字符组成."

msgid "parameter function_id must be int. "
msgstr "参数 function_id 必须为 int 类型."

msgid "parameter function_id must be larger than zero. "
msgstr "参数 function_id 必须大于零."

msgid "parameter function_ids must be list. "
msgstr "参数 function_ids 必须为列表."

msgid "function_id must be int. "
msgstr "function_id 必须为 int 类型."

msgid "function_id must be larger than zero. "
msgstr "function_id 必须大于零."

msgid "parameter page must be int. "
msgstr "参数 page 必须为 int 类型."

msgid "parameter page must be larger than zero. "
msgstr "参数 page 必须大于零."

msgid "parameter size must be int. "
msgstr "参数 size 必须为 int 类型."

msgid "parameter size must be larger than zero. "
msgstr "参数 size 必须大于零."

msgid "parameter order_field must be string. "
msgstr "参数 order_field 必须为 string 类型."

msgid ""
"parameter order_field must be in [\"update_time\", \"create_time\", "
"\"name\"];"
msgstr "参数 order_field 必须在 ['update_time', 'create_time', 'name'] 中;"

msgid "parameter order_type must be string. "
msgstr "参数 order_type 必须为 string 类型."

msgid "parameter order_type must be in [\"desc\", \"asc\"];"
msgstr "参数 order_type 必须在 ['desc', 'asc'] 中;"

msgid "parameter search must be string. "
msgstr "参数 search 必须为 string 类型."

msgid "parameter parameters must be list. "
msgstr "参数 parameters 必须为列表。"

msgid "the content in the list must be a dict."
msgstr "列表中内容必须为字典类型。"

msgid "the name of function_param No.{} must be string. "
msgstr "函数参数{}中的 name 必须为 string 类型。"

msgid "the name of function_param No.{} cannot be empty. "
msgstr "函数参数{}中的 name 不能为空。"

msgid ""
"the name of function_param No.{} cannot exceed 50 characters and "
"characters must be lowercase english letters and _ . "
msgstr "函数参数{}中的 name 长度不能超过50个字符，并且字符必须为_和小写英文字母。"

msgid "the name of function_param No.{} cannot be created repeatedly;"
msgstr "函数参数{}中的 name 不可重复;"

msgid "the alias of function_param No.{} must be string. "
msgstr "函数参数{}中的 alias 必须为 string 类型。"

msgid "the alias of function_param No.{} cannot be empty. "
msgstr "函数参数{}中的 alias 不能为空。"

msgid ""
"the alias of function_param No.{} cannot exceed 50 characters and "
"characters must be numbers, _, chinese or english. "
msgstr "函数参数{}中的 alias 长度不能超过50个字符，并且字符必须为_、中英文、数字。"

msgid "the description of function_param No.{} must be string. "
msgstr "函数参数{}中的 description 必须为 string 类型。"

msgid ""
"the description of function_param No.{} consists of Chinese, English, "
"number and special symbols, and the length is 0-1000 digits."
msgstr "函数参数{}中的 description 长度应为0-1000，并且由中英文、数字及特殊字符组成."

msgid "the position of function_param No.{} must be a list;"
msgstr "函数参数{}中的 position 必须为列表；"

msgid "the information in position of function_param No.{} must be a dict ."
msgstr "函数参数{}的position中的数据必须为dict类型. "

msgid ""
"the information in position of function_param No.{} not find key \"pos\" "
"and \"example\" ."
msgstr "函数参数{}的 position 中的数据中的 key 必须为 pos 和 example. "

msgid ""
"the pos in the position information of function_param No.{} must be a "
"list;"
msgstr "函数参数{}的位置信息中 pos 必须为 list;"

msgid ""
"the pos in the position information of function_param No.{} length must "
"be 3;"
msgstr "函数参数{}的位置信息中 pos 长度必须为 3;"

msgid ""
"the value in position of function_param No.{} must be int and cannot be "
"less than zero; "
msgstr "函数参数{}中 position 的值必须为 int 类型且不能小于零；"

msgid ""
"the value in position of function_param No.{} end_position must more than"
" start_position;"
msgstr "函数参数{}中 position 的值，终止位置必须大于起始位置；"

msgid "the param_type of function_param No.{} must be string. "
msgstr "函数参数{}中 param_type 必须为 string 类型. "

msgid "the param_type of function_param No.{} must be in {}. "
msgstr "函数参数{}中 param_type 必须在 {} 中. "

msgid "the options of function_param No.{} must be string. "
msgstr "函数参数{}中 options 必须为 string 类型. "

msgid "the options of function_param No.{} must be in {}. "
msgstr "函数参数{}中 options 必须在 {} 中. "

#, python-format
msgid "sql name %s repeats. "
msgstr "sql名称 %s 重复. "

#, fuzzy
msgid "Parameter SQL must be a query statement. "
msgstr "参数 sql 必须为查询语句. "

msgid "entity_type of entity \"{}\" does not exists in entity_types of files. "
msgstr "实体类\"{}\"的entity_type不在files的entity_type中"

msgid ""
"entity_prop \"{entity_prop}\" of entity \"{entity}\" does not exists in "
"property_field of files. "
msgstr "实体类\"{entity}\"的entity_prop \"{entity_prop}\"不在files的property_field中"

msgid "entity_type of edge \"{}\" does not exists in entity_types of files. "
msgstr "关系类\"{}\"的entity_type不在files的entity_type中"

msgid ""
"entity_prop \"{entity_prop}\" of edge \"{edge}\" does not exists in "
"property_field of files. "
msgstr "关系\"{edge}\"的entity_prop \"{entity_prop}\"不在files的property_field中"

msgid "parameter name cannot be \"未分组\" or \"ungrouped\". "
msgstr "参数 name 不能为 未分组 或 ungrouped."

msgid "parameter graph_id cannot be empty."
msgstr "参数 graph_id 不能为空。"

msgid "parameter graph_id must be int. "
msgstr "graph_id必须为正整数"

msgid "parameter graph_id must be larger than zero."
msgstr "参数 graph_id 必须大于0."

msgid "parameter ontology_id cannot be empty."
msgstr "参数 ontology_id 不能为空。"

msgid "parameter ontology_id must be int. "
msgstr "参数 ontology_id 必须为整数。"

msgid "parameter ontology_id must be larger than zero."
msgstr "参数 ontology_id 必须大于0."

msgid "the parameter must be a list. "
msgstr "参数 必须为列表。"

msgid "parameter subgraph_id cannot be empty."
msgstr "subgraph_id不能为空"

msgid "parameter subgraph_id must be int. "
msgstr "参数 subgraph_id 必须为整数。"

msgid "parameter subgraph_id must be larger than zero."
msgstr "参数 subgraph_id 必须大于0."

msgid "subgraph id {} is duplicate. "
msgstr "子图id {} 重复。"

msgid ""
"parameter name {} cannot exceed 50 characters and characters must be "
"numbers, _, chinese or english. "
msgstr "参数 name {} 不能超过50个字符且只能由数字、下划线、中文和英文组成。"

msgid "name {} is duplicate."
msgstr "名称 {} 重复。"

msgid "parameter entity must be list. "
msgstr "参数 entity 必须为列表。"

msgid "parameter edge must be list. "
msgstr "参数 edge 必须为列表。"

msgid "parameter subgraph_name cannot be empty."
msgstr "subgraph_name不能为空"

msgid "parameter return_all must be False or True."
msgstr "参数 return_all 只能为 False 或 True。"

msgid "entity "
msgstr "实体类"

msgid "edge "
msgstr "关系类"

msgid " name"
msgstr "的实体类名"

msgid " Length over 50 or Characters are not _, English. "
msgstr "长度大于50，或字符不是下划线、英文. "

msgid " Length over 255 or Characters are not _, English. "
msgstr "长度大于255，或字符不是下划线、英文. "

msgid " alias"
msgstr "的实体类显示名"

msgid " Length over 50 or Characters are not _, Chinese, English！"
msgstr "长度大于50，或字符不是下划线'_'，中，英文！"

msgid " index_default_switch"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid " must be bool！"
msgstr "必须为字符串! "

msgid " index_main_switch"
msgstr ""

msgid " properties_index"
msgstr "的索引"

msgid " must have one properties_index."
msgstr "至少有一个属性索引."

msgid " must be an existing properties name. "
msgstr "必须是存在的属性名."

msgid " can not be empty."
msgstr "不能为空."

msgid " is not illegal ; "
msgstr "不合法；"

#, python-format
msgid " must in %s. "
msgstr "必须在 %s 中. "

msgid " relations "
msgstr "的关系"

msgid " properties"
msgstr "的属性"

msgid " properties item must be dict. "
msgstr " 属性中的元素必须为字典类型. "

msgid " properties name"
msgstr "的属性名"

msgid " is dupulicated ; "
msgstr " 重复; "

msgid " properties description"
msgstr "的属性描述"

msgid ""
" only support English and Chinese, numbers and special symbols on the "
"keyboard, and the length is 0-150 digits."
msgstr "长度应为0-150字符,且仅支持输入中英文、数字和键盘上的特殊符号. "

msgid " properties alias"
msgstr "的属性显示名"

msgid ""
" only support English and Chinese, numbers and underline, and the length "
"is 0-50 digits."
msgstr "长度应为0-50字符,且仅支持输入中英文、数字和下划线. "

msgid " only support English and Chinese, numbers and underline, and the length is 0-255 digits."
msgstr "长度应为0-255字符,且仅支持输入中英文、数字和下划线. "

msgid " only support English and Chinese, numbers and special symbols on the keyboard, and the length is 0-255 digits."
msgstr "长度应为0-255字符,且仅支持输入中英文、数字和键盘上的特殊符号. "

msgid " properties data_type"
msgstr "的属性类型"

msgid " properties synonym"
msgstr "的属性同义词"

msgid "These properties parameters :"
msgstr "属性参数："

msgid " must have one property! "
msgstr "至少有一个属性！"

msgid "width"
msgstr "粗细"

msgid "icon"
msgstr "的图标"

msgid " default_tag"
msgstr "的默认显示属性"

msgid " primary_key"
msgstr "融合属性"

msgid " must have one primary_key."
msgstr "必须有一条融合属性. "

msgid " shape"
msgstr "的图形"

msgid "description"
msgstr "的描述"

msgid "synonym"
msgstr "的同义词"

msgid " size"
msgstr "的大小"

msgid " text_position"
msgstr "的文本位置"

msgid " icon_color"
msgstr "的图标颜色"

msgid " text_type"
msgstr "的文本类型"

msgid "delimiter"
msgstr "分隔符"

msgid "quotechar"
msgstr "文本标识符"

msgid "escapechar"
msgstr "文本标识转义符"

msgid "must be adaptive. "
msgstr "必须为adaptive. "

msgid " if entity is empty ,edge must be empty. "
msgstr "如果实体类为空，关系类必须为空. "

#, python-format
msgid "The entity of edge %s's relationship is not in the entity list. "
msgstr "关系类%s的起点或终点实体不在实体类列表中. "

#, python-format
msgid "Edge class %s's name does not match the relation. "
msgstr "关系类%s的名称与关系中名称不匹配. "

msgid "is None type;"
msgstr "为空"

msgid "if extract_type is labelExtraction, datasource must be as."
msgstr "如果extract_type为标注抽取，数据源必须是as。"

msgid "extract_type can not be "
msgstr "extract_type不能为"

msgid " must be  str ; "
msgstr "必须为字符串；"

msgid " must be  docid ; "
msgstr "必须为docid；"

msgid " must be  dir ; "
msgstr "必须为目录；"

msgid " must be >=1 ; "
msgstr "必须大于等于1；"

msgid " must be  number ; "
msgstr "必须为数字；"

msgid " must be >0 ; "
msgstr "必须大于0；"

msgid " must be in 1~65535 ; "
msgstr "必须在1~65535之间；"

msgid "as file_list  is not illegal "
msgstr "as file_list不合法"

msgid "`s size must be  only one ; "
msgstr "的大小必须为1；"

msgid "Add at least one entity class"
msgstr "至少添加一个实体类"

msgid " must be str ; "
msgstr "必须为字符串；"

msgid " must <= 150 ,and conclude letter number and special characters"
msgstr "必须小于等于150，包括字母、数字和特殊字符"

msgid " must in  "
msgstr "必须为"

msgid ""
" must <= 50 ; and it is must be consisted of letter ,number and underline"
" ; "
msgstr "必须小于等于50，且必须包含字母、数字和下划线. "

msgid "docid is not illegal "
msgstr "docid不合法"

msgid "max number of domain is 10. "
msgstr "本体所属领域最大个数为10个. "

msgid "the value in domain can not duplicate. "
msgstr "本体所属领域中的值不可重复. "

msgid "the value in domain must be string. "
msgstr "本体所属领域中的值必须为字符串类型. "

msgid "the value in domain only support English and Chinese, numbers and special symbols"
" on the keyboard, and the length is 0-50 digits."
msgstr "本体所属领域中的值长度应为0-50，并且仅支持中英文、数字及键盘上的特殊字符. "

msgid "canvas must have background_color."
msgstr ""

msgid "canvas background_color must be in {}."
msgstr ""

msgid "canvas must have background_image."
msgstr ""

msgid "canvas background_image must be in {}."
msgstr ""

msgid "When the relationship name is the same, the alias must be the same"
msgstr ""

msgid "class name can't repeated !"
msgstr "类名不能重复！"

msgid "alias name can't repeated !"
msgstr "别名不能重复！"

msgid "The edge class name is already in use by the model, please modify it!"
msgstr "关系类名已被模型占用，请修改!"

msgid "relationships between the same entities can't have the same name !"
msgstr "相同实体之间的关系不能重名！"

msgid " must be int, and more than zero or equal to -1. "
msgstr "必须为整数类型，并且大于零或等于-1. "

msgid " must be True or False. "
msgstr "必须为True或False. "

#, python-format
msgid "entity name %s is duplicate. "
msgstr "实体类名称 %s 重复. "

#, python-format
msgid "entity alias name %s is duplicate. "
msgstr "实体类别名 %s 重复. "

#, python-format
msgid "edge name %s is duplicate. "
msgstr "关系类名称 %s 重复. "

msgid "parameter otl_ids must be list. "
msgstr "参数 otl_ids 必须为列表. "

msgid "parameter otl_ids cannot be empty."
msgstr "参数otl_ids不能为空。"

msgid "ontology id must be int, and more than zero. "
msgstr "本体 id 必须为整数类型且大于零. "

msgid ""
"Parameter sql_name only support English and Chinese, numbers and "
"underline, and the length is 0-50 digits."
msgstr "参数 sql_name 长度应为0-50字符,且仅支持输入中英文、数字和下划线. "

msgid "Password decoding failed. "
msgstr "密码解码失败. "

msgid "SQL statement execution timeout, please optimise your SQL statement. "
msgstr "SQL语句执行超时，请优化你的SQL语句. "

msgid "SQL statement execution error, please check your SQL statement. "
msgstr "SQL语句执行错误，请检查你的SQL语句. "

msgid "Data source type [data_source] does not support SQL extracting. "
msgstr "数据源类型 [data_source] 不支持SQL抽取. "

msgid "User or Password in ClickHouse have error"
msgstr "ClickHouse的用户名或密码不正确"

msgid "ClickHouse have unknown error"
msgstr "ClickHouse存在未知错误"

msgid "sql name %s repeats. "
msgstr "sql名称 %s 重复. "

msgid "Duplicate field names exist in SQL extracting results. "
msgstr "sql抽取结果中存在重复的字段名. "

msgid "ds_id [ds_id] not in the data source selected for the graph."
msgstr "ds_id [ds_id] 不在图谱选择的数据源中"

msgid "entity name \"{}\" does not consistent with ontology. "
msgstr "实体类名\"{}\"与本体不一致"

msgid "property of entity class \"{}\" does not consistent with ontology. "
msgstr "实体类的属性\"{}\"与本体不一致"

msgid "otl_prop \"{otl_prop}\" of entity class \"{entity_name}\" must config property mapping. "
msgstr "实体类\"{entity_name}\"的otl_prop \"{otl_prop}\" 必须配置属性映射"

msgid "edge relation \"{}\" does not consistent with ontology. "
msgstr "关系\"{}\"与本体不一致"

msgid "property of edge relation \"{}\" does not consistent with ontology. "
msgstr "关系\"{}\"的属性与本体不一致"

msgid "edge_prop \"{edge_prop}\" of edge relation \"{edge_relation}\" must config property mapping. "
msgstr "关系\"{edge_relation}\"的edge_prop \"{edge_prop}\"必须配置属性映射"

msgid "entity_type of entity \"{}\" does not exists in entity_types of files. "
msgstr "实体类\"{}\"的entity_type不在files的entity_type中"

msgid "entity_prop \"{entity_prop}\" of entity \"{entity}\" does not exists in property_field of files. "
msgstr "实体类\"{entity}\"的entity_prop \"{entity_prop}\"不在files的property_field中"

msgid "entity_type of edge \"{}\" does not exists in entity_types of files. "
msgstr "关系类\"{}\"的entity_type不在files的entity_type中"

msgid "entity_prop \"{entity_prop}\" of edge \"{edge}\" does not exists in property_field of files. "
msgstr "关系\"{edge}\"的entity_prop \"{entity_prop}\"不在files的property_field中"

msgid "graph_id  %s not exist!"
msgstr "图谱id %s 不存在！"

msgid "get graph error: mysql connect error"
msgstr "获取图谱错误：mysql连接错误"

msgid "graph task is not normal or graph status is not finish"
msgstr "图谱最后一次构建失败或图谱构建未完成"

msgid "Please check graph or task status"
msgstr "请校验图谱或任务状态"

msgid "knw id %s not exists"
msgstr "知识网络id %s 不存在"

msgid "get file error"
msgstr "获取文件失败"

msgid "unexception error"
msgstr "未知错误"

msgid "user does not have access to the knowledge network"
msgstr "用户没有知识网络权限"

msgid "user does not have access to the data source, ds_id:"
msgstr "用户没有数据源权限，ds_id:"

msgid "content error in json file"
msgstr "json文件中的内容错误"

msgid "missing data source mapping information"
msgstr "缺少数据源映射信息"

msgid "ds id is not in ds_id_map"
msgstr "数据源id不在ds_id_map中"

msgid "not a json structed"
msgstr "不是json结构"

msgid "check the file"
msgstr "检查文件"

msgid "graph_Name length cannot exceed 50"
msgstr "图谱名称长度超过50"

msgid "Parameter %s must be in %s. "
msgstr "参数 %s 必须在 %s 中. "

msgid " Length over 50 or Characters are not _, ., Chinese, English！"
msgstr "长度大于50，或字符不是下划线'_'，点'.'，中，英文！"

msgid "Failed to get database table structure. "
msgstr "获取数据库表结构失败. "

msgid "No permissions for ds_id %s."
msgstr "没有数据源%s的权限. "

msgid "Failed to preview data. "
msgstr "预览数据失败. "

msgid "data source doesn't match."
msgstr "数据源类型不匹配. "

msgid "Data source type [data_source] does not support SQL statement. "
msgstr "数据源类型 [data_source] 不支持SQL语句. "

msgid "Table '%s' or model '%s' doesn't exist. "
msgstr "表 '%s' 或者模式 '%s' 不存在. "

msgid "only a single character is allowed for %s."
msgstr "%s仅支持使用单个字符."

msgid " only support English and Chinese, numbers and special symbols on the keyboard."
msgstr "仅支持输入中英文、数字和键盘上的特殊符号."

msgid "delimiter should not be the same as quotechar and escapechar."
msgstr "分隔符不能与文本标识符和文本标识转义符相同."

msgid "Data extracting is empty, please re-select the data table used in SQL statement or go database to add data"
msgstr "数据抽取为空，请更换SQL语句中的数据表或者前往数据库补充数据"

msgid "missing entity {}"
msgstr "缺少实体类{}"

msgid "missing relation {}"
msgstr "缺少关系类{}"

msgid "No permissions for taxonomy [id]."
msgstr "没有术语库[id]的权限. "

msgid "taxonomy id [taxonomy_id] not exists."
msgstr "术语库id [taxonomy_id] 不存在"

msgid "name [name] is duplicate."
msgstr "名称 [name] 重复"

msgid "word id [word_id] not exists"
msgstr "词id [word_id] 不存在"

msgid "[language] name [name] is duplicate."
msgstr "[language]名称 [name] 重复"

msgid "[language] information already exists."
msgstr "[language]的基本信息已存在"

msgid "[language] information does not exist."
msgstr "[language]的基本信息不存在"

msgid "The basic information of the last language cannot be deleted"
msgstr "最后一项语言的基本信息不允许删除"

msgid "Custom relationship does not exist, please modify"
msgstr "自定义关系不存在，请修改"

msgid "word cannot be moved to child level"
msgstr "术语不能移动至子级"

msgid "Name already exists, please modify"
msgstr "名称已存在，请修改"

msgid "Redis cache write failed."
msgstr "Redis缓存写入失败"

msgid "Redis cache read failed."
msgstr "Redis缓存读取失败"

msgid " parameter: "
msgstr " 参数："

msgid " is required!"
msgstr "是必需的！"

msgid " must be a string type!"
msgstr "必须是字符串类型！"

msgid " must be an int type!"
msgstr "必须是整型！"

msgid " must be a float type!"
msgstr "必须是浮点数类型！"

msgid " must be a list!"
msgstr "必须是数组！"

msgid " must be a dict!"
msgstr "必须是字典！"

msgid " must be a bool type!"
msgstr "必须是布尔类型！"

msgid " length is at least "
msgstr "长度至少为"

msgid " length must be "
msgstr "长度只能为"

msgid "!"
msgstr "！"

msgid " length is up to "
msgstr "长度至多为"

msgid " has duplicated items!"
msgstr "有重复元素！"

msgid " must be Chinese and English, numbers and special symbols on the keyboard!"
msgstr "必须是中英文，数字和键盘字符！"

msgid " must be a hexadecimal number within the range of 0-9 or a-f!"
msgstr "必须是0-9或a-f范围内的十六进制的数字！"

msgid "Nebula Internal Server Error"
msgstr "nebula服务异常"

msgid "Nebula Internal Server Error. Get child word failed"
msgstr "nebula服务异常，获取下级词失败"

msgid "opensearch connection error"
msgstr "opensearch连接失败"

msgid "The user does not have permission to create a lexicon."
msgstr "用户没有创建词库的权限。"

msgid "Lexicon name [name] already exists and cannot be created repeatedly."
msgstr "词库名称[name]已存在,不可重复创建。"

msgid "lexicon id [lexicon_id] not exists"
msgstr "词库id [lexicon_id] 不存在"

msgid "task cannot run, the current lexicon is running or waiting."
msgstr "任务不可运行，当前词库状态为待运行或运行中。"

msgid "lexicon id in the extract_info must be int."
msgstr "抽取信息中的词库id必须为int类型。"

msgid "lexicon id in the extract_info must more than zero."
msgstr "抽取信息中的词库id必须大于零。"

msgid "lexicon columns in the extract_info must be list."
msgstr "抽取信息中的词库列名必须为列表。"

msgid "lexicon columns in the extract_info cannot be empty."
msgstr "抽取信息中的词库列名列表不能为空。"

msgid "lexicon columns item in the extract_info must be str."
msgstr "抽取信息中词库列名中的元素必须为字符串类型。"

msgid "lexicon columns item in the extract_info cannot be empty."
msgstr "抽取信息中词库列名列表中的元素不能为空。"

msgid "lexicon separator in the extract_info must be list."
msgstr "抽取信息中的词库分隔符必须为列表。"

msgid "lexicon separator in the extract_info cannot be empty."
msgstr "抽取信息中的词库分隔符列表不能为空。"

msgid "lexicon separator item in the extract_info must be str."
msgstr "抽取信息中词库分隔符列表中的元素必须为字符串。"

msgid "the length of columns and separator don't match."
msgstr "列名与分隔符列表的数量不匹配。"

msgid "graph id in the extract_info must be int."
msgstr "抽取信息中的图谱id必须为int类型。"

msgid "lexicon in the extract_info must be list."
msgstr "抽取信息中的词库必须为列表。"

msgid "graph in the extract_info must be list."
msgstr "抽取信息中的图谱必须为列表。"

msgid "graph id in the extract_info must more than zero."
msgstr "抽取信息中的图谱id必须大于零。"

msgid "entity name must be str."
msgstr "实体名称必须为字符串。"

msgid "entity name cannot be empty."
msgstr "实体名称不能为空。"

msgid "entity prop must be list."
msgstr "实体属性必须为列表。"

msgid "entity prop cannot be empty."
msgstr "实体属性列表不能为空。"

msgid "entity prop item must be str."
msgstr "实体属性列表中的元素必须为字符串。"

msgid "entity prop item cannot be empty."
msgstr "实体属性列表中的元素不能为空。"

msgid "entity separator must be list."
msgstr "实体属性分隔符必须为列表。"

msgid "entity separator cannot be empty."
msgstr "实体属性分隔符列表不能为空。"

msgid "entity separator item must be str."
msgstr "实体属性分隔符列表中的元素必须为字符串。"

msgid "the length of prop and separator don't match."
msgstr "属性和属性分隔符列表的数量不匹配。"

msgid "Don't have permission to view lexicon [lexicon_ids]."
msgstr "没有词库[lexicon_ids]的查看权限。"

msgid "Don't have permission to view graph [graph_ids]."
msgstr "没有图谱[graph_ids]的查看权限。"

msgid "Only participle template support extract lexicon."
msgstr "仅分词模板支持抽取词库信息。"

msgid "Standard word attribute cannot set a separator."
msgstr "标准词属性不可设置分隔符。"

msgid "The lexicon id [ids] in the extract_info does not exist."
msgstr "抽取信息中的词库 [ids] 不存在。"

msgid "The graph id [ids] in the extract_info does not exist."
msgstr "抽取信息中的图谱 [ids] 不存在。"

msgid "the current lexicon is running or waiting."
msgstr "当前词库正在运行中或等待中。"

msgid "lexicon separator item in the extract_info only support single characters or \\n,\\t."
msgstr "抽取信息中词库分隔符列表中的元素仅支持单个字符或\\n,\\t。"

msgid "entity separator item only support single characters or \\n,\\t."
msgstr "实体属性分隔符列表中的元素仅支持单个字符或\\n,\\t。"

msgid "missing required parameter：{};"
msgstr "缺少必要的参数：{};"

msgid "The user don't have permission to build lexicon."
msgstr "此用户没有构建词库的权限。"

msgid "lexicon extract info is empty."
msgstr "词库的抽取信息为空。"

msgid "Insufficient available capacity;"
msgstr "可用的知识量不足。"

msgid "Insufficient capacity! available graph capacity: {}; used graph capacity: {};"
msgstr "知识量不足! 可用知识量：{}; 已用知识量：{};"

msgid "lexicon separator item in the extract_info only support English and Chinese, numbers and special symbols on the keyboard."
msgstr "抽取信息中词库分隔符列表中的元素仅支持中英文、数字及键盘上的特殊字符。"

msgid "entity separator item only support English and Chinese, numbers and special symbols on the keyboard."
msgstr "实体属性分隔符列表中的元素仅支持中英文、数字及键盘上的特殊字符。"

msgid "The knowledge network does not match the graph!"
msgstr "知识图谱不在知识网络中！"

msgid "File upload failed, file encoding error. The file only supports UTF-8 encoding."
msgstr "文件导入失败，文件编码错误。文件仅支持UTF-8编码。"

msgid "File upload failed, file content format error."
msgstr "文件导入失败，文件格式错误。"

msgid "New data and original data fields are inconsistent."
msgstr "新数据与源数据属性不匹配。"

msgid "File upload failed, data amount exceeds."
msgstr "文件导入失败，数据量超额。"

msgid "Only custom template support extract lexicon."
msgstr "仅分词模板支持抽取词库。"

msgid "compensation_cache must be bool"
msgstr "compensation_cache必须为bool"

msgid "Make sure the graph_id exists, and the graph_id should be a number"
msgstr "请确保graph_id存在，且graph_id应为数字"

msgid "compensation_cache can not be empty"
msgstr "compensation_cache不得传空值"

msgid "vertex name not exists."
msgstr "该实体类名不存在"

msgid "relation name not exists."
msgstr "该关系类名不存在"

msgid "vertex_name cannot be empty."
msgstr "vertex_name 不能为空"

msgid "relation_name cannot be empty."
msgstr "relation_name 不能为空"

msgid "vertex_data cannot be empty."
msgstr "vertex_data 不能为空"

msgid "An error occurred while deleting."
msgstr "删除时发生错误"

msgid "The knowledge network does not match the graph!"
msgstr "知识图谱不在知识网络中！"

msgid "Duplicate data source name"
msgstr "数据源名称重复"

msgid "The start time cannot be greater than the end time."
msgstr "开始时间不能大于结束时间。"

msgid "start_time must be in file_list."
msgstr "start_time必须在file_list中。"

msgid "end_time must be in file_list."
msgstr "end_time必须在file_list中。"

#~ msgid "File format conflict, all file structures need to be unified."
#~ msgstr "字段格式冲突，所有文件的内容结构需要一致"

#~ msgid "The file format only supports CSV and TXT."
#~ msgstr "上传文件仅支持csv和txt."

#~ msgid "The maximum number of uploaded file is 5;"
#~ msgstr "上传文件个数最多为5个."

#~ msgid "Failed to get file."
#~ msgstr "获取文件失败"

#~ msgid "Please check graph build status"
#~ msgstr "请检查图谱构建状态"

#~ msgid "parameter [arg] error"
#~ msgstr "参数 [arg] 错误"

#~ msgid "[class_type] [class_name] is not in ontology."
#~ msgstr "[class_type] [class_name] 不在本体中."

#~ msgid "[class_type] [class_name]  is not in ontology."
#~ msgstr "[class_type] [class_name] 不在本体中."

#~ msgid "caution! task not exists. "
#~ msgstr "graphid [graphid] 不存在"

#~ msgid "parameters:  %s  error!"
#~ msgstr "参数错误"

#~ msgid "parameters: %s no rule!"
#~ msgstr "参数错误"

#~ msgid "parameters: %s can not be empty !,"
#~ msgstr "参数 %s 不能为空"

#~ msgid "cancel async task service internal error"
#~ msgstr "异步任务服务内部错误"

#~ msgid "parameters must be json"
#~ msgstr "参数必须是json格式"

#~ msgid "parameter order_field cannot be empty. "
#~ msgstr "参数 order_field 不能为空."

#~ msgid "parameter order_type cannot be empty. "
#~ msgstr "参数 order_type 不能为空."

#~ msgid "function_param position contains parameterized values;"
#~ msgstr "函数参数 position 中包含已参数化的值；"

#~ msgid "the position of function_param No.{} length must be 3;"
#~ msgstr "函数参数{}中的 position 长度必须为 3；"

#~ msgid "kingbasees's path should be table/mode! "
#~ msgstr "kingbasees的路径必须是 表名/模式名！ "

#~ msgid "`s size cannot be larger than 20."
#~ msgstr "的大小不能大于20."

#~ msgid "parameter celery_task_id must be string."
#~ msgstr "参数 celery_task_id 必须为字符串类型."

#~ msgid "other importing ontology task is running."
#~ msgstr "其他导入本体任务正在运行。"

#~ msgid "Please retry after the task finishes."
#~ msgstr "请在任务结束后重试"

#~ msgid "parameter graph_id are missing! "
#~ msgstr "缺少参数 graph_id !"

#~ msgid "edge alias name %s is duplicate. "
#~ msgstr "关系类别名 %s 重复. "

#~ msgid "ClickHouse have unknown error"
#~ msgstr "ClickHouse存在未知错误"

#~ msgid " Length over 50 or Characters are not _, ., Chinese, English！"
#~ msgstr "长度大于50，或字符不是下划线'_'，点'.'，中，英文！"

#~ msgid "missing data source mapping information"
#~ msgstr "缺少数据源映射信息"

#~ msgid "ds id is not in ds_id_map"
#~ msgstr "数据源id不在ds_id_map中"

#~ msgid "property of edge relation \"{}\" does not consistent with ontology. "
#~ msgstr "关系\"{}\"的属性与本体不一致"

